隻狗生左呢粒野

究竟係咩黎
佢係女黎

睇醫生啦🤢🤮

睇醫生，似肛門腺發炎

痔瘡，it 狗坐得多少運動飲食又多肉少菜好易會生
睇醫生就ok(好似係)

圍肛腺瘤？ 可以狂流血不止

睇獸醫
如果係發炎，食藥搽藥膏 好快康復，

有機會獸醫要求抽組織去化驗
就要衡量
如果狗狗年紀大 不適而做手術⋯⋯
萬一係惡性瘤 癌細胞係精鋭、惡
攪佢只會令佢發惡

獸醫肉眼斷症到只需用藥就最好
如果抽組織就想清楚

唔記得話番比大家聽 佢生左兩個手指公咁大既瘤係條大腸道
醫生話佢心臟唔好又年紀大 做手術好有風險